【蒼野之狼】蒙古百年勇武史：選舉舞弊？直接燒了共產黨總部大樓！

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

如果手足有 m230 同high velocity round gernade 班黨衛軍起碼有五件 被人炸㫁，下半身

好想睇下天狗點講19年香港人抗爭
佢講NWO段片話人反共只係因為人地唔係共產黨治下既得利益者

「反共只係因為人地唔係共產黨治下既得利益者」
係講緊泛民

你睇泛民對本土派個種兇狠,
你就知
如果泛民掌權, 成為既得利益者,
佢地一樣會係共產黨一樣

天狗有講過民族主義只係洗腦工具
即係近幾年香港本土主義都係?

民族主義凝聚團結

佢認為中國既民族主義, 係扭曲史實

佢認為人類社會只係一個階級剝削嘅循環圈
分為奴隸主同奴隸
無論咩主義都好
都會有奴隸主剝削奴隸
呢個係人類社會嘅必然構成
永遠唔會改變
奴隸見到嘅任何美好願景
都只係奴隸主製造出嚟愚民嘅假象
但佢有強調
民主同獨裁兩種體制最大分別
就係雖然兩種社會都有奴隸（睇你係大財團奴隸定係政府奴隸）
但係民主社會嘅奴隸
普遍生活、自由各方面
係比獨裁社會嘅奴隸優質
同埋民主社會係相對比較容易出現奴隸主換人嘅情況
佢只係認為奴隸上昇成為奴隸主之後
都係同以前嘅奴隸主無分別
成件事本質上無改變過
佢嘅立論：「人類社會就係嚮各種美好包裝之下嘅互相剝削」

人天生就有能力既高低

形式階級係好自然既事

即使係動物之間 (獅群), 都有領袖同被統治者

可惜有真材實料嘅領袖只佔極少數，更多係靠運氣時勢甚至無下限嘅道德底線上位，由三萬隻到港共再到中共已可見一斑。

林鄭及特區一班高官, 係習近平指定的
真材實料嘅領袖 = 習近平

係派系殘忍既鬥爭之間, 可以擊敗所有對手, 坐到高位,
你不能否認習近平真係有佢既才能

呢句都好多反本土人講
直接否定左所有民族主義

首先，包含左虛假資訊先可以叫洗腦
如果唔係，講呢句野果個人無論講緊乜，都係洗緊腦

習近平只係收到克林頓手上本薄熙來黑材料
本野係王立軍幫薄熙來偷聽唔同人儲返黎
但係因為王立軍唔gur薄熙來成日摑佢而走去美國交比美帝
習近平只係好彩收到呢本野先可以肅清異己

無實力既話
分分鐘比人殺返轉頭啦

你上面鋪一大堆勇武野
下面po 窗邊嗌口號你唔覺得好矛盾咩

係咪想笑柒香港人廢

# 2 唔係我 POST

我唔反對其他人用其他方式去表達意見
雖然我唔認為咁係可以帶來徹底的改變

其實天狗成套嘢都唔新
只係重新包裝過「社會達爾文主義」嚟講
甚至佢扭曲咗某啲詞語嘅定義（例如英雄）
去證明自己嘅理念無錯
坦白講
當係消閒娛樂片去睇係唔錯
最怕好多入世未深嘅小朋友
睇完佢啲片就中二病上腦
誤以為看透呢個世界嘅真相
咁就大鑊

信社會達爾文好過信中共大中華

多個角度多個工具

多個角度無問題
但社會達爾文本身係一套好危險嘅工具
好易令人走火入魔
將人類歴史簡單歸類為強權奴役史
將人性簡單統稱為自私
逃避咗人類嘅多面性唔提
營造一個視叢林法則為真理嘅人生觀
對心智未成熟嘅人嚟講
係好容易出事
尤其青少年本身就有叛逆傾向
睇得呢啲片多好容易變成極端撚
開口埋口話人類邪惡嘅重度中二病患者

其實我唔太認同
民主嘅好處其實係階級流動
有錢有權嘅人會俾中產限制，而中產聯合起嚟甚至可以踢佢哋落臺
中產同底層亦會有機會上臺變做權貴人士
換句話講，每個人都有機會做「奴隸主」，只不過要睇你能力
而其他制度好講求出生同血統，甚至因為出生同血統唔同就會受到唔公平嘅對待
有啲甚至永遠都上唔到「奴隸主」依個位[e.g.中國帝制]

totally agree with u ar

無問題呀

講自私講叢林法則起碼自保左先

講中共大中華，就為中共呢個強權(奴隸主？)犧牲自己